我發現睇得連燈太多又或者係ig couplexx

我發現睇得連燈太多又或者係ig couple唔開名)
睇得太多男女關係，通常都係啲男嘅對唔住啲女！
之後我就開始成日懷疑我男朋友啦！利辛我男朋友好正常，發生蚊嘅事都會同我報告甚至乎會帶埋我去聚會！大家有冇呢啲感覺？

睇得多呢啲壞腦

我明
宜家盡量唔睇

True 但成日都忍唔住㩒左入去